Mij werd verteld dat niet alleen uw zus stond op het punt het meest wenselijke getrouwd, maar dat u dat Miss Elizabeth Bennett, zullen naar alle waarschijnlijkheid worden spoedig daarna verenigd tegen mijn neef, mijn neef, Mr. Darcy.
Hoewel ik _weet_ moet een schandalige leugens, al zou ik niet verwonden hem zozeer als te veronderstellen de waarheid, ik meteen opgelost op deze plek, dat kan ik mijn gevoelens bij u bekend."
"Als je geloofde dat het onmogelijk is om waar te zijn," aldus Elizabeth, kleuren met verbazing en verachting, ik me u heeft de moeite genomen om te komen tot dusver.
Wat zou uw la Marquise stellen door?"
"tegelijk aan te dringen op een dergelijk verslag universeel tegengesproken."
"uw komst naar Longbourn, bij mij en mijn familie," aldus Elizabeth doodleuk, "zal veeleer een bevestiging; indien een dergelijke verslag bestaan."
"Als!
Je dan beweren dat blijkbaar niet?
Is er geen vlijtig personen verspreid door uzelf?
Weet u dan niet dat een dergelijk verslag verspreid in het buitenland?"
